一個毒撚的埋怨

認真講,大家拍拖都是看外貌先跟著是錢和處事能力,香港的毒撚首先是無錢又無自信的低能 ,自己朋友都看唔起自己,女人又點理你? 我女人都找大陸蝗或蝻,最少他們有目標又心狠手辣,比香港人更有獅子山精神 (結婚後果如何唔知)
矮毒撚日日都叫春埋怨好煩 咁想要女人咪去叫雞囉！是怕比雞笑定唔敢上去叫?定無錢?
抵你地比蝻和蝗打,香港女人食自已都不找港男是對的,港男不知所謂

我女人